{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 스탠포드 호텔앤리조트"
    },
    "text": "霊の自然と調和したルフトトップインフィニティプールと様々な付帯施設、高級ウェディングまで休息と休養、楽しさを同時に満喫できます。 トンヨンの中心、一年中ユニークなトンヨンの趣と味、休息が皆様をお待ちしております。 周辺には音楽堂、ヨット場、ゴルフ場など見どころも隣接しており、休息と休養、楽しさを同時に満喫することができます。 付帯施設は朝食案内、サウナ、ベーカリー、フィットネスセンター、CUコンビニ、四季折々のインフィニティプールで構成されています。 朝食案内にはカフェスタンフォードが提供する朝食ビュッフェがあり、サウナは毎日運営されています。 ベーカリーは10:00~22:00まで運営されており、フィットネスセンターは06:00~23:00まで利用可能です。 CUコンビニは、日~金は07:00~23:00、土は07:00~24:00まで営業しています。 四季折々のインフィニティプールは、入場ごとに一定の利用金額を支払って利用でき、オフシーズンとオンシーズンによって営業時間が調整されます。 ご利用の際の注意事項や追加料金の発生などの詳細もご案内しております。 水着と水泳帽の着用は必須で、更衣室がないので客室で着替えてからプールを利用する必要があります。 チューブや水遊び器具の使用は一部制限されており、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されます。 プールを利用しないお客様は制限的に出入りできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは霊の自然と調和したルフトトップインフィニティプールと様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には音楽堂、ヨット場、ゴルフ場などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェスタンフォードが提供する朝食ビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "サウナは何時まで利用できますか？",
            "answer": "サウナは毎日運営されており、時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ベーカリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベーカリーは10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは06:00~23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "CUコンビニは日~金は07:00~23:00、土は07:00~24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には一定の利用金額を支払う必要があります。詳細はご案内しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの営業時間はオフシーズンとオンシーズンで異なります。詳細はご案内しております。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着と水泳帽の着用が必須です。更衣室はありませんので、客室で着替えてからプールを利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールで使える遊具や飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プールでの遊具や飲食物の持ち込みは一部制限されており、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用しないお客様は制限されることはありますか？",
            "answer": "プールを利用しないお客様も制限的に出入りできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 521
    }
}